圍狗總

又玩雨傘2.0？
跟住俾人屌阻番工
跟住群眾鬥群眾 政府就坐定定抹黑阻路
完全係失敗雨傘2.0
點解人類不停重複歷史?